入左梅窩嘅手足唔好出返中環！！！

#中環
1926 中環6號梅窩碼頭 200防暴

防暴守住落船位

換衫 掉gear 變街坊
係梅窩留一晚唔好返中環住！

推

推啊

要課金book酒店出聲

梅窩有airbnb同酒店

叫識嘅手足小心

push

唔好落中環啊

推一雨

推一下

無錢住酒店出聲 我地集資租

係局嚟，你諗下打風梅窩已經停愉景灣船，中環無停船一定係局？！

Book hotel la
Keep 單，課金

掉gear 換衫啊！！
掉落海唔好俾人執

推呀

pish

推！

小心啊

Push

要錢租airbnb同酒店嘅 唔好怕醜

I can 課tooo

係局嚟，你諗下打風梅窩已經停愉景灣船，中環無停船一定係局！！！

推!!!!!!

棄裝

叫識嘅梅窩手足唔好返中環啊！

講的冇錯！冇嘚贊只好推

PUSH

坐緊船嘅手足棄裝啊！！！

如無意外 應該真係行公路最安全

坐緊船嘅手足棄裝啊！

屈住蛇先呀呀呀～～～～～

掉落海

推啊！

中環碼頭，大量克警拉人

即時去買camp俾手足係沙灘過夜點睇

有朋友落船真係截曬成船人，唔係嗰個搜，但都要棄定裝啊！！！

721
811
831

推。

有無大飛？

梅窩碼頭旁邊有間廢棄左嘅學校，唔怕嘅巴絲可以試下夜探學校

梅窩有好多渡假屋，有間銀礦灣酒店，或者可以喺沙灘露營

完全係趕盡殺絕

梅窩有警署架要小心

係梅窩走唔到既學生
Tg @olanoleg
幫你book Airbnb!

中環碼頭直播 ig: tifflmao
將會係下一班船黎到時再次開直播

搭尾班船出 睇下班狗等唔等

有朋友中環落船真係截曬成船人，唔係嗰個搜，但都要棄定裝啊！！！

可以搭船入坪洲先 仲有兩班

［緊急呼籲］東湧兄弟姊妹請收留義士一夜避開黑警追捕

仲要錄晒身份證同樣

俾少少錢銀礦灣酒店啦

Book 酒店都好危
有哂個人資料 入住時間
今晚入住嘅人 全部查得返

大嶼山好多住既地方

長洲屯門都有防暴
留一晚啦！！！！！！

一齊課金!!

留一晚好過出去送頭呀！

坐船出去一定要棄裝啊！！！！！

book酒店都危險，租個tent露營